福爾摩師奶 (4)

繼續

繼續支持sugar! 開膛第個人pls

其實開膛案用咗開引號咪即係代表不是真正的開膛手

其實我覺得最不可能的喬局紳可能會死。。。

陳瀅真係好靚

成套劇最靚係佢。睇到佢有執過d表情去演。成套劇都冷冰冰，但佢同松松跳舞嗰part係故意青春d咁笑架。同埋佢喊戲都好過沒女好多

sugar唔好死啊
死左唔知睇唔睇好 雖然仲想睇松松姐姐 霞姐同煒哥
但係頂唔順豆粉水同埋曉堯 2個加埋智商好似唔過120咁

究竟Sugar baby會唔會死呢

佢死埋真係身世十級慘。。冇人冇物。

我應該十年無睇tvb嘅劇
本來覺得陳瀅係花瓶但呢套劇完全有驚喜
因為記憶中佢其他劇都係講野無乜表情（係咁二食飯睇過兩眼）

要講多次，佢真係好撚靚
靚到只可遠觀不可褻玩嗰種

真係接受唔到佢同陳家樂拍拖
同猷x拍都覺得浪費左
唔好再話佢係雞 佢係我女神

唔想陳瀅死

就算死都比番多少少戲份丫。。。尋晚出場2秒都冇，名就係咁提。。

如果曉堯係爵士個女。。。素嘉咪係佢細媽？不了，好重口味

陳家樂唔好咩幾靚仔呀

teen stepmom lesbian

又繼續等sugar

唔知今日有幾多秒

philip即刻變面

雞蟲爵士

Sugar 唔係真係堯堯細媽卦。。。

下，真係私生女啊

hill腰係混血？

妖！一d都唔似混血兒！

你地覺得邊個係開膛手

肛膠個look邊忽似混血

松松好撚慘，童話破滅咁

點呀。。sugar 同 堯堯係母女關係！好嬲呀

邊忽似mix

係咪痴線咖
條女邊忽似混血兒呀

其實之前都一路已經破滅緊

豆粉水有冇表情架

你問得一句點樣十問九唔應

又情婦又盛

屌得落佢呀媽?

唔止有情婦
有埋私生女

叫雞興中出？
係都中出高級雞陳瀅

終極破滅

雀屎夫人依家又信阿海

屌你條毛金都唔金下

好嬲呀。。。。堯堯同sugar!

Peter都起碼帶con扮混血啦
曉堯都冇 點估呀

唔搵個個樣鬼d嘅女嚟演爵士個女

曉堯係混血兒

好慘

煩到西咁都叫天使

個天冧幾次

你而家先諗返起

又信啦？

阿松松你又馬後炮

當佢工人咋

你同我講sugar係mix我都接受到多d啦

正pk

原來係人渣嚟

最似mix係陳凱琳

好喇，madam而家又話阿海好喇

呀sir唔係中東人

嚇死我。。我接受唔到

全劇有邊個角色唔係牆頭草？

對唔住都唔講句

唔好話你
我都覺得你唔係
放心

今次連豆粉水都醒
邊忽似mix

屌你老母 人地叫你扮18/19歲 你就做到成個弱智咁

成套劇都係牆頭草

仲細咩！大人既錯

爵士食得咁雜
明明有高質松松姐姐 之後又識食sugar
中間冇啦啦食曉堯老母

事實都係拋妻棄女

屌 我覺得佢老母都係雞 咁岩搵個搖錢樹屈鳩佢

牆頭煒

又要唔信阿海喇

阿sir d 口味都幾濶，由sugar到丁月都啱

食得魚翅多都想試下粉絲

有個窿就ok

雀屎夫人求仁得仁啦,嫁得有財有勢男人遇咗...

煒哥：咁我地仲信唔信阿海好

2件都係垃圾
唔洗爭

只不過係爛賭啫？

TVB 可以開新投票

到底信唔信一夫
信
唔信
每集開估

嘩又話人忠心啦

偉人

我係一夫嘅話，對住你個仆街madam真係心都淡。

阿海想講清楚架
阿邊個唔信咋嘛

如果叫陳瀅做曉堯個角 話混血兒都勉強講得通

煒哥松松每集都會表現180度再來過360

快啲講邊個係開膛手算啦
好撚煩呀

你直接睇大結局個集

中間會不斷反cup
所以要計最尾嗰一分鐘

個家姐咁既

開膛手肯殺人未

反臉> 和好>反臉

比番sugar 我睇

其實係我寫既

然後一直覺得自己d推理好勁

肛交敏太扁口扁面

sugar

古代好人卡

洋鬼子媾女真係容易

hong...

唔知爵士仲有冇食過其他女人

雀屎=開摚手
要殺哂所有佢屌過既女人
Next: sugar 再next夫人

philip 應該唔係開膛手
如果佢要殺曉妖阿媽應該一早殺左

投票要出個邊個係爵士情婦
A 煒哥
B 豆粉媽
C 滴滴仔呀媽

好多鬼佬幾柒嘅女都屌得落架啦

如果睇到大結局 爵士係兇手
我真係會屌鬼

又反面了

做乜冇啦啦又開條支線

阿海好似有啲似做緊戲

又嚟，煩唔煩

唔想知佢兩姐妹啲恩怨啊

肛交塊面好似凸入去咁,係咪叫鞋抽面

兩姐妹又反面

又反面

呢兩姐妹

又嗌交啦
無限loop

佢又要嬲爵士夫人

亂到啊媽都唔認得

過兩集又會和好架啦

松松都係一個仆街嚟

溏心2

又嬲
成套劇就係不停爆秘密然後又嬲又原諒

有邊個男角一定唔會係開膛？

重播法證先鋒好過啦
啲嘢不停loop煩唔煩

你終於都知道自己自以為是

套野真係是但搵d野黎拖時間

又嗌交cls

無左個妹唯有同阿海和好

我係寡佬，就唔會再睬你madam

同查案無關

屌又拆散人又叫人地復合

之後同呀海反面又同個妹好返

又話唔去婆羅乃
轉個頭又話要搵返Philip

但其實你係一個大好人

真係難聽過粗口

EU超時任務

已棄劇

法證4...垃圾

佢地講親乜都好快推翻自己

1同2都好睇

點解冇男人被開膛？

煒哥不如捅撚死你家姐喇！！痴鳩線嫁！！拆散完人成叫個王老五幫你個有左個仔既四張野呀妹接貨！重要扮到好好人咁屌你冇撚野呀！其實松松你係咪開堂手來

肛交係度做乜，影都唔影佢

唔好影佢啦，佢好煩呀

sugar出場未

好悶啊

想知佢地點兜番個ending
但中間啲無聊支線多撚到

我成日覺得雀屎夫人入面有另一個雀屎夫人，之後不斷同自己爭辯咁

d死鬼佬黎操縱d女賣淫

HEADSHOT!!!

陳松伶對阿海一句道歉都無

套劇個個都咁仆街

高明整神仙水？

佢始終階級觀念太重
一日僕人一世僕人

癡線佬

個管家培訓課程跌左落海嗱？

搵老鼠試藥

呢套嘢啲人好似成日都轉呔咁
反面完再好返，之後再反面

醫生果句

高醫生係咪final boss

凌凌老豆喊得好妻涼

畀咗IVE

屌你一半都過 素嘉仲未出場

最尾３分鐘

仲有幾多集

個名出左十幾廿次

高明係開膛手

total 25 依家18

sugar唔好死

好睇過兄弟

之前以為爵士殺左自己老母 於是唔知點面對夫人
依家爵士屌完自己老母 又唔知點面對夫人

睇咁耐都唔知睇左啲乜

調頭又攬住人話當人一家人
依家咪真係一家人囉 都算哎啊老母

等我黎
送佢一程

Sugar

等他繼續生不如死

咁即係醫生又唔係奸？

可能出3秒

羅白sir

咁即係煒哥依家信唔信阿海？

要佢死都出耐d丫

阿海想食madam

暗戀madam

都過左咁耐啦...
佛系

定寡佬之後鐘意咗松松姐姐

好煩，成日掛住出去搵阿爸

Sugar呢。。。。

豆粉水隻鯊魚牙呢

madam lo轉個頭咪又係偷返封利是

30624700

可能要更殘忍殺佢

一個熨斗車死佢啦

30624770

福先生

警惡懲奸

M男

成日自出自入

我想睇sugar呀

聽到有獎金就即刻撲出去

又唔多謝雀屎？

klm煒哥

剩返一節 sugar呢

又真係最後一節先出

最後３分鐘呀

煒哥啲眼界咁準，好難相信佢個仔有近視

好man啊肥仔

傑仔做乜撚

老母巴

依家有咩team?
白蘿蔔
酒杯敲鋼琴
馬強
亞視人
雀屎夫人
philip

陰司財咁似馮春美

依家先見到我

陰司財次次一出現個劇情都好睇左唔少

sugar 呀

陳瑩

喊

出啦

係咪開始肯接受佢

掛住留意幾時出sugar

妖。。又被人捉左

咁就夾走左

2秒。。。

做乜會除左褲

做咩要捉sugar

條鬼佬食過哂d妹仔肯定

SM

老強

今晚又要大大力屌

要SM了

女女女

背

Sugar好型

大佬一定係喬局生

爵士？

Sugar被人蝦

得你哋兩條友就想入去救人

教訓定訓教

咁都唔驚畀人認出咩

做乜要走

壞事二人幫

Sugar好慘

無啦啦做咩要走

一定係亞視佬啦

喬局紳

估中左

係喬局坤

嘩

變態

癡線架。。。。做咩蝦sugar

亞視老

都估到 除咗佢都無其他人

衰人蝦sugar

結果個個都係開膛手

Sm?

佢揸緊咩

好撚正

江嘉敏件衫好似啲奶媽，都係女僕衫好啲

果條咩繩

戲情少D 支線,會好睇D

咁大力對sugar

diu sugar好撚慘

Sugar好慘呀

係咪劃花素嘉塊面

第五單 喬百川應該大熱

禁室培慾

佢係度紮實啲咩

我唔係素嘉呀...我係鋁罐呀

點解會係咁
明明佢係好人

咁靚點下到手。。

扎肉

奶

頭先好似聽到咩不知廉恥？

又爛衫

有前面唔渣 渣條繩

個背好白滑

通常表面越係好人嗰啲越係有問題

佢綁咩繩？有冇人知？

十幾年前唔想做變態佬番返亞視
而家咪又係做番變態佬

bra 帶?

喬百川應該唔係開膛手

但下一個會死

D 肉必出黎,先性感

以前冇bra

綁住腰條帶

伸利mytv睇回帶睇左幾次

唔係，我覺得佢係衰人係因為佢出場率低，通常啲boss唔會成日出場

丁月係老啫，但阿sir食佢係十幾廿年前嘅事

我買Sugar殺咗佢
因為佢一直要Sugar幫手殺人

上個post仲諗3女1男
應該女死
隨時亞視佬死
佢只係變態、作惡，但唔係開膛手(?)

其實套野個劇本都ok, 但太多無謂支線，例如阿海同煒哥嘅感情線、madam同阿海d誤會，仲咩破浪號搵老豆呢d, 其實好無謂

你哋估會唔會其實開膛手真係夠膽死可能多個一個人

跟住就話佢哋其實係一開始成班人有組織有預謀

江交敏 似開膛手,

我想問吓邊個係亞視佬

當初見佢地咁快已經和好
點知之後仲反面再和好再反面多幾次

東方快車

可能到最後(好牽強地)兜返所有事件都有關連呢...

林韋辰 喬百川

點解potter要聽亞視佬話？

可能最尾肛交同dick仔一齊先知dickson個老豆都係Philip

呢套真係估死人，原來成車人全部都係兇手，
除咗個神探。

我好認真咁講，監製曾經講過觀眾好難估到

劇情發展到呢一刻，我有懷疑過係蟲蟲姐姐
我覺得佢有時好燥底，變得恐怖

如果真係佢，呢套就變神劇

觀眾一直都諗住靠佢搵個兇手出黎，原來兇手就係佢
(可能佢一早知道佢老公外面玩女，所以特別憎妓女，於是就殺殺殺)

都似啦
沒老豆既因為老豆就係Philip

Harry Potter

如果係咁編劇就係為fake觀眾而fake
仲拍madam 點樣分析白牡丹比人殺死既劇情

可能精神分裂，潛意識殺人

嫌sugar肥

定抑或阿海知道阿sir玩女，所以幫夫人殺人殺妓女？

佢老豆已經係回憶片段出過樣

19世紀中已經有啦

個樣係Philip

我估到最後都係阿凱，
佢都係古古惑惑咁

diu會唔會松松姐姐有第二個人格一早發現爵士偷食 女扮男裝去開啲妓女膛

但係我而家驚係素嘉。。。第度見到劇照佢密室d雕塑成頭血既

重有把刀插喺啲雕像個頭度

我諗寡佬機會大d
成套劇嘅中心就係夫人不斷探索同拆解線索去搵出開膛手，如果佢自己就係真兇，即係我地一直都只係睇緊佢扮嘢，有違套劇嘅重點，除非佢自己殺完人劏完人自己都唔知
而且之前劇情似乎有d關於寡佬嘅暗示仲未有解釋，包括佢試飲神仙水後產生幻想見到著住西裝戴帽嘅自己講嘅嘢

好慘，叫佢亞視佬嘅人仲多過叫佢真名

好得人驚。。。。sugar唔係癲卦。。。

馬甲？ 條裙後面xxxxx咁穿

寧願佢係開膛手都唔想佢死

開腔手要打靶架。。

膛

如果唔係要拖足25集，可能真係神劇
如果cut哂d無謂情節，劇情應該會幾緊湊，幾意外
係依家集先叫有d意外劇情
我諗套劇cut到得15集，應該會幾好睇

一開始係投票邊個係開膛手，有邊個選擇

cut晒煒哥同馬強條線啦

其實開膛而家最有機會係陳瀅。。因為開膛唔駛殺人。。。陳瀅負責開膛。。局紳負責殺人。。
第5死者係局紳。。因陳瀅頂唔順。。。。。。。

Yes
我都係咁諗

如果sugar唔洗死既話 係開膛都幾好
初初估佢係開膛手 以為佢係啲變態畫家

係開膛就死硬（被人拉,除非有人幫佢去番英國）。。。仲有一個諗法。。。最後局紳係曉堯或豆粉殺。陳負責開膛。。。

做啦

我要睇陳瀅陳瀅陳瀅陳瀅陳瀅陳瀅

陳瀅真心屎戲

所以紮住sugar係有咩作用？

陳瀅好似被後入咁

枇杷仔幾好戲

原來佢殺過人

真識食

喬百川個角色應該比鷲哥黎做

今集咁快有sugar

肛交敏搞到人飛唔走

好撚肥

仲以為會講我有畀你屌㗎

ching屌開排骨

真愛啊蓮婆同素嘉

電視尺度應該唔講得

諗起佢就嬲 唔關佢事就撕人船飛

陳瀅𠝹人頸喎

可能無食過sugar

根本佢最應該內疚
點知仲喺出面痴痴呆呆發花癲

想睇喬局紳VS陰司財

我有比你開苞架！

咩歌

林韋辰做呢d痴線佬好正

為咗要保護蓮婆

痴線

最後會唔會又係似壞人既陰司財先係好人

又係呢啲聽住古典音樂既痴線佬

想知

你唔好再做嘢喇喇

首歌好聽

食屎啦你，又要救人好憎肛交呢個角色

當初唔俾素嘉走 而家又話要救佢

你都叫阿爸叫得幾順囗

返返下工消失咗唔係仲易令人懷疑咩

睇漏眼。。。。sugar 做咩事要聽佢話？

好想睇素嘉殺左喬局紳

臭雞瀅

曉堯個角色都算乞人憎

無提最重要果種
死撚蠢

喬百川就係開膛手？

巴巴得定巴不得

萬一你出埋事又要救多一個人

但係鷲哥個樣太奸
林偉辰做得幾好,唔會一嚟就覺得佢係奸

吓佢係mix?

你唔止記性唔好啊，你係弱智添

喂呀～
唔好呀～

喬局紳係佢細個個時救過佢
佢俾人賣去做童妓，第一次接客就殺左人，跟住撞到佢 asked for help

兩個弱智

隻牙

佢地兩個智商加埋有冇100？

豆粉水鐘意咗肛交

一定唔係
好大機會下個到佢死

似係最後兩個弱智一齊

死亡flag

豆粉水連素嘉送到上門都唔扑
你話智商幾高

Sugar隻兵冇左

mr potter個樣

走咗成日無返工都無事

好得人驚

佢負責喺度讀報紙

不過著西裝既dickson幾好J

好多sugar

純粹啱啱知道費查係佢阿爸，本身一d感情同經歷都無，而費查仲要係一個拋妻棄女嘅仆街，曉堯就話要為佢以身犯險

又一個變態佬

好靚就真

有時覺得呢啲好正
用啲舊時代無科技既方法做野
但又係高貴地方用貴野, 好貴族feel

我反而覺得太瘦晾唔起

個potter特登簡d女僕...

好想聽陳瀅日日讀報紙

陳平

塵型好靚
唔係有錢仔
想識佢有冇計仔

忍唔住上wiki睇陳瀅資料 見到寫左喬百川係開膛手 打左個突 好在唔係

Sugar點解會被人捉左做童妓？

我老豆係鬼佬

樓下聽到樓上聲 樓上聽唔到樓下

因為老豆老母死哂

臭雞知道自己老豆係鬼佬，仲係爵士，緊係幫佢講好說話

明明自己都係野女
夠膽當正自己係philip個女咁
當初知道sugar同philip有路就唔like人

佢又唔嬲自己老母架喎

Sugar好好。。仲想救豆粉

咁大個人坐喺佢面前佢都想嗌救命

快啲嗌啦，條仔由得佢啦

曉堯好衰

個夫人唔見左亞視佬咁耐唔會懷疑咩

你請佢, 比位人地重遇

點解嗰角色可以咁分裂
一邊做正義撚趕走sugar，一邊扮弱智溝仔，一邊為自己有個鬼佬老豆打飛機

仲衰過開膛手

Sugar好慘呀。救佢呀

整個咁明顯嘅通訊地方就唔驚冇人嘅時候嗌出去

Sugar又喊

素嘉個樣似係會殺左局紳

you are watching TVB

Sugar走呀

咁就好睇，黑白互轉

陰司財似係普通壞人

點呀。。明明岩岩先鐘意曉堯。。。而家又鐘意sugar

衣冠禽獸

好撚花心

Sugar唔好喊呀

Sugar呀救佢呀

好撚型呀喬局紳

咁大力拍落去應該好撚痛

局紳應該只係想拉鬼佬落黎，唔係開膛

Mr Holmes..... 好核突呀

big bird

食李思雅最PK

九五之尊

楊卓娜係咪唔知松松女扮男？

自己了人先

點呀。。。。。mr Holmes 踢兩踢就得。。。。

條人妻好撚淫

似係啦

知

邊個黎，未見過

條女真係好淫
乜男都岩, 想要件男僕日日屌佢添

nancy 同雀屎唔係死對頭咩

點解突然咁老友？（之前miss咗幾集）

nancy 咁關心油麻地啲居民

Madam又話危險，轉頭又叫曉堯查保險箱

李沁芯 Mrs. Potter from wiki

好耐喇喎

早排frd咗

知道佢係大老闆

豆粉水成日咁得閒r水吹

花腔腔

抽我水

豆粉水扮豬食老虎

就係危險先要推hill腰去，自己座享其成

似係豆粉水死

一開始已經係老友,只係夫人唔肯比佢幫

豆粉水一見到就聯想到

一個袋就諗倒咁多 上面起碼有d獨一無二嘅印記吖

大家都知大家了

冇豆粉水簡

醒過肛交

個反應咁大！好低b呀豆粉

好似梁潮偉見倒個公文黨有個標字咁

豆粉水d戲真係屎到仆街
同誇世代個時一樣無進步過

肛交成事不足。。。

都好明顯啦

豆粉水=翻版方力申
游水勁,有做戲

Show Blocked User - 白汁海鮮湯意粉 )

睇住先啦， 分分鐘一陣豆粉水自己懶醒就去查

似素嘉死多啲

成班人嘅行動都係喬局紳控制之內
佢地啲調查方向都係喬局紳誤導
到幾時先查完

咁佢一向咁信喬局坤，突然之間發現原來佢係啲咁嘅人， 第一下嘅反應可能好難掩飾

佢真係大難不死 必有後福
宜家咁多戲拍

本身人緣好似幾好

要咁先上到位
都唔知開心定唔開心好

頂你佢叫我入去
唔通我話唔入呀

一個咁秘密咁緊要嘅地方竟然咁容易就畀個管家入到去

molamola

呢幕dickson對眼好鬥雞

好緊張好想叫佢地細聲d

又係呢個鬼佬

16了

做咩要叫佢做交際花

愛回家個鬼佬

唔關事啦
本身TVB都想捧佢
靚靚仔仔咁, 可能TVB高層已食用

不過又係啲無訓練過靠個樣就捧
啲戲屎撚死

綠帽俠

畀我就開心
死左都唔可惜 話曬都叫靚仔有錢左廿幾年

靚過陳瀅

愛洋腸

凌辱我

係愛呀

咁好講晒比佢聽。。

喬百川

個細路囡又幾靚

佢叫咩名?

點解佢仲喺度慢慢傾，唔驚畀人發現咩， 不如扮冇嘢跟住返去同其他人講好過啦

琴日同根叔打拳個鬼佬

個密室都幾明顯㗎喎

好慘呀。。。。素嘉。。。。。。唔好呀。。。

鬼父

咩叫高層已食用

雞就係雞

Sugar 好好呀

佢咩都爆哂出黎,下個會唔會係佢?

傾撚完未

Sugar駛咩犧牲自己嚟救喬百川，又變態又打佢

唔好殺sugar

係咪真係素嘉做開膛有把柄⋯⋯？

塑膠！塑膠！

咁大聲叫

sm 癮起

菊花已開

約出嚟gathering慢慢傾咁

比potter

dickson又偷走出黎
亞視佬實估唔到你去通風報信啦

dickson 好慘

好彩你有命番返去報告

佢咁衝動只會累事

豆粉水已立flag

百分百露出馬腳

好靚呀

德承成個傻仔咁

相信你？有d難度喎

好彩被人困住嘅唔係妹娣

佢係咁大聲嗌素嘉 驚死人地聽唔到咁

豆粉水好煩膠

Sugar! Sugar!

救sugar呀好靚女呀佢

on9仔一名

估唔到爵士夫人佢哋咁快就可以知道邊個係幕後黑手，仲以為會有阻滯添

比著我都會大聲叫

今集有sugar時間過得快好多

松松又扮內疚

係呀

心理追兇手自白嘅時候爆普通話

其實陳松伶個格都乞人憎，咩都以為自己啱哂，得佢一個醒，其他豬頭炳咁

見到佢兩個諗起卡拉屋企

又一個牆頭草

有排用 呢張圖

+1 尋晚等左成3節先出場

終於出陰司財

Sugar呀好可憐呀。救佢呀

見佢不斷有主持做
所以覺得係嗰次之後就上左位啫

不過佢咁嘅樣都有高層睇得上眼
咁啲高層眼光都幾奇怪

細路女Ig呢？

衛蘭是咪on9, 覺得陰司財係好人咁

坐多兩個幾鐘睇

Sugar想自殺？

唔好咁傻啊sugar

咁樣睇陰司財係亦正亦邪既人

陳瀅好正

Sugar ar 唔好自殘呀

on9 驚死人唔知

唔好呀sugar唔好死呀

點解打完掃仲可以成日返去明明講到個管家婆咁嚴

我要睇sheshe呀

素嘉呢個角色又係好複雜，好憎局紳，但佢又救過自己，日日都輪迴咁

但係唔想睇肛交

係度吹口琴 百川咪知佢搵到

終於講香蘆點得番嚟

我都要 sugar同肛交究竟係點㗎

隊冧局紳啦sugar

陳瑩幾好戲， 係講台詞膠膠地
如果學松松咬字咁正就perfect池

以前都算，而家明顯係唔抵幫啦

仲要講到好似唔交租好正常，要你交租係人哋嘅錯咁

好過睇Sugar同蓮婆

冇喇。。。。個個都鐘意豆粉喇今次

同雀屎夫人

陳瀅好靚

又話有場激烈戲
唔係就係搣船飛嗰場下嘛

床上個幕咪激囉。。冇啦

可能鬼妹仔咬字 不過戲真係幾好
利申: sugar打手

爵士夫人有nancy

Sugar講英文好好聽架

再大聲d啊

都可以 着咗西裝嘅松松

吹完未，係咪嫌自己太安全驚冇人發現到佢

鷲哥係保險調查做正派都ok喎

溝死女喇今次。。。

Sugar唔好鐘意佢呀

播幻燈片即係是旦一個要死？

慌死人唔知你搵倒sugar咩

曉堯呢 唔鍾意佢嗱

睇黎似sugar要出事......

唔好呀 佢唔係鍾意肛交咩

點解佢做管家可以咁得閒自己成日周圍走都冇人理

垃圾TBB 點都唔比sheshe有好結果

sugar唔好諗豆粉水啦
殺左亞視佬佢啦

有回顧係咪要死了...

豆粉水係咪背書咁背d對白

求下你細聲d

屌 一次溝兩個嗎

究竟豆粉水中意邊個

放棄感情線 sugar唔好死啊

花心

好靚呀今晚。。。。死喇佢妒忌曉堯呀

要有人落到嚟聽到鎖匙聲先識驚

豆粉水咁多女食

豆粉水一樣花心

豆粉水一邊追女神 一邊收曉堯做兵
仆街仔

聾架咩，大聲啲啊笨

唔要呀sugar你唔好鐘意豆粉呀。。。

一夫

漲卜卜

Sugar 面色一沉

陳瀅主動摟屌
現實中冇男人可以推開佢

似係兩條女都鍾意咗佢
我要She She呀

有力嫂真係淫淫地

糯米雞咪又係大粒癦

頭先sugar對窗求救好靚呀

同杜david放學icu重聚

放學icu條肥佬

三角戀明明好睇好多

香得

你之前近視姐，唔駛認人下話

整死豆粉比sugar曉堯遠走高飛算啦

madam lo 又做呢d角

啱呀

豆粉死左 曉堯咪要喊幾集 點會跟sugar走

咁都有得爭產

果時就係成日做痴線佬先返亞視
點知依家返黎又係撈依d角色

咪係 點解最後唔係SheShe美好結局

唔通你攞返黎就唔會收租咩

曉堯會失憶家嘛

我妹娣

更精彩就係其一位主持即將離開我地放學icu

Sugar 一時迷惑姐

豆粉媽

牆頭草又現形喇

仆你個街，你班牆頭草又反面

佢哋最鍾意就係食花生

成班街坊 之前仲話咩一家人
依家又現哂形

你理得我有無目的，張屋契係香婆婆自願比咪得囉

一樣衫咁濟

又豬隊友

仲以為tvb終於突格有條感情線俾佢地

傻仔

咁明目張膽自己帶人嚟

豆粉水

Sugar呀。。。被豆粉累死喇

衝動撚

on999

又解多條支任

應該一早走咗啦

陳瀅

以為已經走左

豆粉水搞咩

原來仲喺度

壞事二人組又出招

好撚戇鳩呀

diu豆粉係咪on9 咁大鑼大鼓衝入去

素嘉做咩呀

食屎啦豆粉水

好撚多事啊你

豆粉水都on99

女人

唱K接班人

Sugar好驚呀

狗公水

吳卓羲2.0

衰妹！！激死

好on9，救唔到人之餘自己又露晒底

sugar呀

人地sugar都話唔走住，你條豆粉水又自把自為

衝動界kol

戲外戲內都係雞

係變態佬

歐明妙 年青嘉

係我都跟百川

素嘉先係大boss

變奸

你有無番去同大家商量下先㗎

仲要收香盧

你班pk之前趕人走

比你累死

素嘉

唔要呀。。。做咩錫局紳

sugar心諗 你隻牙送左俾曉堯
我跟亞視佬好過

件衫唔靚呀

套劇拖到好煩，又多支任

佢唔係我個女！！佢係我條女呀！！！

佢唔想呀婆比百川害姐，咩變奸?

素嘉先係真福爾摩師奶咁識玩

我要Sugar錫肛交呀

素嘉冇咁膚淺，佢應該想救人

sugar: 你班窮撚搞到我去唔到英國？
我就收左你地間屋睇你地點

一黑化，衣著都變埋

喬百川第五位受害者
陰司財係開膛手

其實開膛手係咪sugar?因百川可以幫佢掩飾，所以佢跟佢

點解重留豆粉水做管家？

好核突呀件衫

講笑姐 佢擔心條女 阿蓮婆會出事掛

啱呀豆粉靠唔住 又衝動 雖然都係堯gar好睇d

死肛交

亞視佬好過豆粉水，至少佢一心一意對素嘉，又有錢，唔似豆粉水又冇錢又蠢又衝動，仲一腳踏兩船

sugar真係好鬼靚 睇完呢套好鍾意佢

一早講撚左

蓮婆先係真愛

之後廉政行動2019做女一 正啊

素嘉窗口求救個樣堅靚，有冇cap圖？

sugar個角色真係好立體 又高iq

可能喺床已經係最盡

我早幾日wiki左陳瀅見到 唔知幾時播呢

Sugar好靚呀曉堯同豆粉都走寶喇

之前interview好似話因為民初劇 可能因為咁保守啲
雖然之前時裝劇都冇好結果 但都有錫下

編劇應該都係睇左下女。。。。都係有變態禁錮

播出日期 2019年4月6日 - 5月4日
播出時間 星期六 21:30 - 22:30

之前sugar幫肛交打扮做女僕裝嗰幕真係幾下女feel

*破格
頂得嗰一分鐘 同之前幕後玩家一樣不了了之

on9 豆粉水下集仲打工？喬百川仲用佢？

韓國嗰套？

就算係保守啲 都俾多啲機會佢哋係埋一齊呀有啲接觸都好呀

支持

寫到曉堯個格咁 真係好難發展
sugar好慘啊

係。。

原來純華人嚟
個樣咁鬼嘅

我覺得下女成個劇情好正

曉堯根本係個八婆

雀屎夫人就係開膛手
扮男人去殺人令人覺得開膛手係男人
雀屎夫人有雙重人格所以唔知道自己係開膛手 但又成日頭痛
福爾摩斯係佢對手 所以咁了解同成日研究福爾摩斯
利申9UP

thankss
又係呢d西時間播 不過有sugar睇照殺

佢個角色設定好似係一個16歲嘅on9妹

睇過teaser冇睇全套 好唔好睇

睇Sugar同松松我都得嫁

依家其實都做到好明顯素嘉就係開膛手

如果真係咁 真係你username
利申: 我尋晚都咁諗過

Dickson好正

好變態。

睇雀屎夫人同nancy算啦 感覺呢套劇好多偽sheshe line

下女定下女的誘惑?
如果係後者 好睇啊!

死狗公 衝動狗

後者。。。。幾變態下。。

我淨係知後者

編劇係乜水

傻狗

嗰陣冇google就跟左fd入戲院睇
嚇左一跳 又尷尷地
後來查返先知係改編小說 又再拍過英劇fingersmith
唔怪得啲劇情熟口熟臉

編劇 翁善瑩、黃靜雯、溫淦鋒、嚴麗華、
張應偉、黃寶賢、鍾均傑
編導 黃偉業、張永輝、陳艷琪、黃志華
助理編導 馬國安、潘逸豪、許雅嵐、黎芷齊
製作統籌 吳美仙
編審 翁善瑩
監製 方駿釗

條sheshe line男定女諗架呢？

陳瀅ig story 有睇今集睇自己被虐

自己睇有d淆

唔知點解覺得係男 百合控

陳瀅有冇上連登 呢度好多你fan屎

其實唔太覺得有恐怖成份
係比較色情

sugar fans 留名

咁又唔駛淆。同人一齊睇仲老尷

陳瀅真人應該幾盞鬼 想同佢做frd

留名

個人睇落係聰明女，好識搵錢同埋好識利用自己優勢嗰種

但係佢做奸角太搶,入哂腦

峰迴路轉囉我會話

反cup

唔該呢套都峰迴路轉下。。不過今集sugar出咁多，唔係佢死就局紳死。。

好嘢嚟
不過覺得韓版正啲啲

見到有人話素嘉間房5個頭得4個有血。。。

素嘉做主開堂手

百川做副

想知道啲畫同石像有無提示

見到片頭曲有一幕，有個人係到"奶"把刀
有冇人見到係乜水

有冇人知喬百川聽嗰首歌叫咩名

D互動好正

應該係宣傳片only

魔笛

陳瀅以前得個殼，依家有埋演技，希望將來會有更多有發揮的角色俾佢做。

松松姐姐有IG架
佢真係好靚女 笑起上嚟又可愛

堅？

當係監視佢呀嘛 素嘉係度 佢唔敢亂郁

肛交tag佢架

應該係真 沙煲妹同曉堯都有follow佢

冇野睇既

人地依家有第二啲野忙嘛

呢套唔算係民初劇
個背景係再早期d，大陸當時仲係清朝，不過因為香港已經西化，所以感覺似民初

上個post已經係上年tag劇名都係舊名

好想快d 9點半。。癲左

大陸用唔到ig

肛交訪問自己講民初劇 唔洗咁執著嘅
重點唔係時期背景係清末定民初
而係解釋套劇點解會保守/冇咁激啲姐
(佢講：慶幸因為套劇係民初 所以有感情線都唔洗激嘴)

咁點解sugar咀局紳。。。

男女 男男 女女 唔同掛
嘴左局紳？以為淨係錫面

今日睇到呢篇，好好笑佢著tee買野算唔算宣傳套劇。。。

劇照

唔制啊，想將個男人換做肛交啊

套戲咁多幻想，可唔可以比sugar幻想咀緊曉堯呀

陳瀅做老婆，要搵個玻璃櫃裝起佢，著住doll洋服🤤🤤

you're a doll, you're flawless~🎤

你都痴線
梗係換自己

ok you win

答案多於一個？

最新劇透已經出咗
大家繼續估邊個係開膛手啦

可以估埋邊個會死

睇完劇透只知邊個死都估唔到邊個係開膛素嘉要堅持到最後呀

睇完無可能唔知啵

我估唔到。。應該好多人有份。。。

就開始喇

情人

豆粉水你行開啦

臭雞

豆粉水好煩，係咁chur住哂

調教成功

食波餅

我都想摸Sugar

唔好錫素嘉呀。。

豆粉水柒到

正呀

幾正

喬 冇食過？

好應該將dickson收監啦
咪再俾佢彈出黎壞事

陳瀅is a 雞

冇

竟然

梗係啦，唔通好似你咁衝動咩

真定假

陳瀅屎眼都比人屌過

唔準掂sugar 呀

其實陳瑩係肥定肉地

大隻

攤晒牌，仲有得撈

on9

好撚煩膠

好煩呀，仲要繼續係咁chur住

有咩可能仲留佢喺度

食得避孕藥多

煩完未

sugar呢幕面癱

佢不嬲都冇乜表情

D劇情好撚拖

魏小姐100次

呢班勝利街坊

魏小姐100

放喺身邊方便監視
仲可以喺佢面前親熱激死佢

再加埋把聲
成幕好尷尬

班街坊真係好煩，成日淨係識得講是非同貪小便宜

作反

啲英文

成班牆頭草

一陣換咗人接收之後加你哋房租就好笑喇

班街坊又轉陣營

因為成班友都係牆頭草囉，咁簡單

張野好新淨

鍾意大隻妹

衛蘭

作賊心虛
咁就敗走

唔要呀。。。。喬夫人。。

又瞪大眼

養大個女嚟屌

局紳都要娶隻雞
有西真好

怪不得尋日不停叫素嘉素嘉。原來冇得叫喇

遺囑都唔拎走

廉政行動瀅瀅好型

屌你老味
個陳瀅講野同背書完全無分別
人又醜

會唔會又係雞

人地做調查主任

死臭...
自己諗埋一面

真獸父

會唔會係sugar
一時一樣好似精神分裂咁

佢扮野救人姐。。

sugar玩大左

百川係咪真心架

你認真架？

醉酒sugar

好靚呀佢聞花呀

好慘呀Sugar

飲醉左

梗係唔係

兩個都唔係真心

Sugar 啲戲真係唔係好掂

泥醉

走啦on9仔 企定定

dickson擋蜜蜂

好明顯醉左啦。。。

唔留豆粉水係度
邊有ntr feel

仲問

塊面好似曬傷咗

開房

好淫

豆粉水嬲咩 罪魁禍首係你

Sugar你想點搞埋左？

Sugar 係唔係鍾意咗豆粉水

終於鎖住糯米雞

借醉

豆粉水 唔好走

昨日冇睇
做咩忽然發展得咁快

冷艷美人

爵士原型就係首任華民政務司高和爾
咁啱當時巡警道亦處處針對高和爾

rebecca咁惡

Sugar 笑得最靚係跌舞嗰part

同步率好高

班街坊成日都咁得閒冇嘢做

張屋契究竟係咪合法得嚟㗎

成班都係咁架啦

無業遊民

班人轉左幾多次軚

啲街坊講到唔交租係好正常咁

係

依家又唔鍾意啦？

垃圾街坊

其實妹姐呢part呢。。真係多餘

有力嫂 已射

班街坊想點呀？
留住張屋契又鬧
還走張屋契又下

總之最好就唔使交租

你班仆街而家還咗屋契又唔likey?

套劇有無一半係講開摚手

好撚多嘅多餘枝節